想養柴狗

小弟一直都想養柴狗
亦都做左好多資料搜集
周圍都話唔好幫襯Pet Shop
話d狗場好無良 會不停咁逼d狗扑嘢生仔
想問下各位Ching
到底係領養好（如果領養可以去邊到搵）
定係搵中介喺日本訂返嚟好？
如果喺日本訂返嚟 我又好驚返到嚟會有暗病
希望有養柴既Ching可以指導下細佬我

如果你好有錢係可以搵中介,但最好梗係領養啦! 有幾隻柴柴等領養呀!!!去睇下先再決定都唔遲

支持領養但ARC自己google下

養呢隻

180蚊一年

詳情請撳入自己profile搵LIHKG+

我同女朋友個隻就係經agent日本訂返來
日本人應該唔會賣病狗 隻狗到香港之前都有body check先 暗病check唔到就無辦法啦 但全世界都有呢個風險

如果領養你search下fb ：vkblantau
見佢時不時都有柴領養
而家愛協灣仔都有一隻柴可以領養

不過養柴都幾多野要注意
皮膚腸胃關節都容易有事 性格極度固執
超級好動 每日最少放2次
而且佢慣左出街去廁所就打死都唔會係屋企柯
有8成都要搵trainer教
真係要認真考慮清楚 講緊十幾年責任 唔好棄養

愛協有柴狗領養

冇人養就會啪死

愛協拎得出黎個d動物一定係好乖好聽話又無病無痛

因為有少少攻擊性同有病既一早俾人啪死哂

新手就唔好養柴犬
好多機構有得領養, 只係柴犬唔常見, 得閒follow吓人地啲fb pages